吹奏無私奉獻等如推人去死

支持醫護專業決定，救人救己

逼使垃圾政府封關先係救香港人的良策

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

五毛想搞散場運動
拉